有冇人好想同藍絲狗切磋武功

好想約佢地出黎打返場
百人大混戰

打多幾次 就可以增加勇武人數了

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

好想打架